訓唔著⋯⋯

我個朋友圈 個個都有男女朋友⋯
點算好

我個圈個個都冇

點識新朋友

主動啲搵身邊嘅人傾計啦

有 但佢好似對我冇乜興趣

:( 我 0 社 交 圈 子

其實唔使訓

每到夜晚一靜落黎心情就好會好抑鬱

冇朋友圈路過
想畀個圈圍吓都冇